一陣莫狗贏騎師王 老衲就上律師樓同老婆離婚

Ok

你都無老婆點離

走啦仆街